聲優post 1001 個位開po未

慣例係1001開post

支持樓主

開未

摘名清算

個post比人收皮

藤原啟治twitter報平安

樓主開

點解成日都有人不負責任

我代表動物台台主言峰綺禮將下一個post既發表權限轉移比樓主

有加推田所既人 快d開啦

咩事

大家都好守禮
reserve返個post俾佢

靜啦 又搞鳩我

係